
                      Me gustado mucho esta película, la verdad yo no soy muy fanática de los super-héroes y después de la decepción que me lleve de Civil War pues no tenía muchas ganas de ver esta película pero a las finales me alegró mucho verla y definitivamente veré su continuación.
        
            